##API

Spring Sequrity

user admin
password admin

###Customers endpoints

- get http://localhost:9000/customers/{id}
- get - http://localhost:9000/customers?page=1
- get - http://localhost:9000/customers?page=2&size=5
- delete - http://localhost:9000/customers/{id}
- post - http://localhost:9000/customers
- put - http://localhost:9000/customers

###Accounts endpoints

- get - http://localhost:9000/accounts
- get - http://localhost:9000/accounts/{id}
- get - http://localhost:9000/accounts/customer/{customerid}
- delete - http://localhost:9000/accounts/{id}
- post - http://localhost:9000/accounts/{customerid}
- post - http://localhost:9000/accounts/addmoney?accountnumber={accountnumber}&value={value}
- post - http://localhost:9000/accounts/withdraw?accountnumber={accountnumber}&value={value}
- post -http://localhost:9000/accounts/transfer?fromaccountnumber={fromaccountnumber}&toaccountnumber={toaccountnumber}&value={value}

###Employer endpoints

- get - http://localhost:9000/employers
- get - http://localhost:9000/employers/{id}
- delete - http://localhost:9000/employers/{id}
- post - http://localhost:9000/employers


## Logging, Web-sockets

## Задание

- Добавить систему логгирования в приложение
- Подключить веб-сокеты

#### Технические требования:

- Используя интерфейс `@Slf4j`, добавить информационные лог сообщения уровня INFO во все методы контроллеров
- Используя аннотации `@ControllerAdvice` и `@ExceptionHandler`, добавить глобальную обработку ошибок в приложении. При возникновении ошибки, записывать лог сообщение уровня WARN (для известных клиентских ошибок) или ERROR (дял неизвестных ошибок)
- Настроить работу веб-сокетов таким образом, чтобы при изменении состояния счета любого пользователя на фронт-енд было отправлено соответствующее сообщение

#### Необязательное задание продвинутой сложности:

- Добавить работу с веб-сокетами на фронт-енде

#### Литература:
- [Использование Logging в Spring Boot](https://o7planning.org/ru/11753/using-logging-in-spring-boot)
- [Global exception handling with @ControllerAdvice](https://lankydan.dev/2017/09/12/global-exception-handling-with-controlleradvice)
- [Spring Websocket на примере онлайн чата](https://java-master.com/spring-websocket-%D0%BD%D0%B0-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B5-%D0%BE%D0%BD%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D0%BD-%D1%87%D0%B0%D1%82%D0%B0/)
